有冇人係土瓜灣塞緊車

塞左十幾分鐘郁得兩個街口

塞到仆街 富豪東方酒店

迴旋處又撞車

知唔知咩事

唔識渣車唔好渣啦

塞到幾時 搞咁Q耐

北拱街都塞緊

我都係土瓜灣塞緊
屌你老母
塞咗半個鐘喇
唔撚識揸車咪撚揸喇，害人害物！

屌佢老母一個鐘先由歐化到宋皇臺公園...仲未過燈位...

屌你老母原來係彩虹個頭
七人車同巴士撞到
巴士hi到七人車車身
不過唔嚴重

屌佢老母臭閪巴士出就讓一讓啦！

係喇，睇個勢係七人車換線巴士唔撚讓

痴閪殼！
5:30 北角上 116 而家先到彩頤，屌佢 7 人車老母臭閪！